## 推荐使用甬哥新出的多协议共存[sing-box-yg脚本](https://github.com/yonggekkk/sing-box-yg)
------------------------------------------------------------------------------------------
### TUIC v4+v5二合一多功能一键脚本

### 支持纯IPV4、纯IPV6的VPS直接安装，主流linux系统均支持

### 相关说明及注意点请查看[博客说明](https://ygkkk.blogspot.com/2022/11/tuic-yg-youtube.html)

### 注意：下载windows核心请认准client字样

#### vps一键脚本：
```
bash <(wget -qO- https://gitlab.com/rwkgyg/tuic-yg/raw/main/tuic.sh 2> /dev/null)
```
或者
```
bash <(curl -Ls https://gitlab.com/rwkgyg/tuic-yg/raw/main/tuic.sh)
```


![825904b6b5c9455b1731bac4a1a5d9d](https://github.com/yonggekkk/Tuic-yg/assets/121604513/c4c63c1d-a2f3-4985-b2f2-609d9c05e3ab)


### 感谢[TUIC作者](https://github.com/EAimTY/tuic)
